boot唔起部機係咪火牛問題？唔該

一開掣，著一下就自動熄，又再自動loop

你個名做乜

BTW 開機制之前有無問題

換個 Mon 就得

無

重插下ram

有可能燒底板，我試過

九成都係底板問題

我試過燒cpu都係咁
建議樓豬拎出深水埗試下邊part有問題

9成機會motherboard

Cpu底板不相容？ 我之前係咁

#17

有機會係火牛過熱 ，亦有機會係火牛唔夠力

低機會過燒板

無限重開黎講
壞板>>>>>>>壞牛>>壞u

直機橫機都好，板好多人拗住落唔覺，螺絲鬆緊冇拿捏好，case有工差又唔知，又孭住張vga，一兩年冇乜野，日子長左d導電，電容焊點越扭越勁就會出斷電保護，就無限重開

總之裝工，機箱工藝，板本身質素，擺放方式，都會影響塊板耐久度，以唔oc一般用家黎計最快打柴既係板，因為太多因素損耗到佢

而牛雖然都有質素參差問題，但一般都會買隻大過用量要求既輕輕鬆鬆行，唔係做咩某d廠敢保到5年以上

而u除oc同個別例子，造工最精良既就係佢

乜都好，壞板就預換8成野當升級啦

感謝大家回覆指教，如果係咁，我唔拎出去整了。

請問開機唔係好過電 係咪火牛問題
有時順利著到power制 有時要重開幾次電制先著到 唔該晒

如果火牛壞，好多時開連燈都冇。

壞底板

試下用萬字夾插火牛線果個方法
我以前都試過 換完板先知係火牛壞左
隻牛會轉幾十秒之後停下轉下loop

之前都差啲想用B360 換b250

哩個係咪底板掂到機箱